球證、旁證，加上主辦、協辦所有的單位全部都是我的人。怎麼和我鬥？

睇完今日場波得出既結論係

最強的陣容